觀塘少女被瘋狂棍毆

好難得影到咁清
推到上熱門

推

pish

push

p牌推唔到

CLS

推😭😭😭

Push

後面有條藍絲拉住手足

Green Object突然出現？

好痛

屌

屌！！！
依啲叫適當武力？！

屌 死垃圾 好撚嬲

瘋狗

隔離果個掛住走仲要走唔撚到

男人老狗，咁樣打小妹妹

推！

甴近平

DLLM

個叫聲

fuck

diu...............................................

痴撚線 黑警死全家

痴撚線丫

....

仆街

報仇

為打而打

Cls

仆街 係咪癲嫁班畜生

旁邊班廢老掂行掂過？！冷血到！

死顛狗

Push!!!

隔離個紅衫廢老仲想扯住手足唔畀佢走

7.21
8.31
10.1
11.4
11.11

個阿叔咁都仲食花生

食屎啦

警狗死全家，俾豬牛羊雞鴨鵝姦，做人彘

cls

垃圾狗 冇人性

攞

d尖叫聲

Up

2個都係女仔唔好咁話人

Twitter見

Dllm 仆街死

哇屌一行埋去就扑落去

如果佢走到我都無咁嬲唉

唔敢睇...

push 推爆佢

痴撚線

cls push and twitter!!!

屌你老母

失撚晒控

死警甴

求巴絲推上REDDIT

up

痴撚線無人性

屌你老母死黑警

點解隔離有啲人好似當乜都睇唔到咁樣

求

救命阿

屌你老母死黑警！！！！！

Dklm

係

最尾右邊橙衫灰褲果個係咪想拉住手足

見住打頭

真係衰撚過狗

速龍要OT
老婆玩4P

Pudh

隔離果條友都走得幾快下，救下個好仔啦

Ok喇。都冇性侵

女

我意思係冇咩反應⋯⋯

推啦屌

黑警還命還肺還眼
黑警還命還肺還眼

推啊屌你老母

你老母都叫得好好聽

dllm

乜都未做，打左先

Push dklm

推啦 DLLM 大力D推啊

推推推

等死啦Condom仔

香港警甴不得好死

最低武力 捉撚黎打？

唔好燒popo，會失民心

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

心痛

tui

你電話未響咩？

根本應該打埋藍絲
你唔知佢幾時會捅你一刀
還不如一開始就令佢地恐懼 出手前先多顧慮
呢場仗已經unfair 重比咁多制肘自己只係拖死自己

Pish

我屌緊你條女啊 你條女水炮車啊

嘩發癲

你即刻生癌 無得醫 死全家 落地獄
見此留言即時生效，無法解除

順便block撚柒你，你串我唔到lu hahaha

推 出面全部都係垃圾post
重要就一個都無

推啦唔該

嗰啲唔係同路人

Backup

唔敢睇...推

屌你老母呀

屌那星專恰老弱婦孺
後面拉住人唔俾走嘅橙衫藍屍正仆街

屌 旁邊啊伯 屌

咁撚樣都打 痴撚線 擺明出氣

幫你推上去

做咩見到狗仲唔跑咁傻豬

癡撚線 咩事呀死黑警

又係乜都無做就捉嚟打 屌

Cls狗

好想打佢啲狗仔狗女

幾時還手呀屌

祈求某人令殺狗變常態

推&嬲

屌佢 cls

推 癡撚線

靜靜雞咁潛入 吊

好嬲
但我要養家
請condom繼續幫我被罷工

黑警要死

幫你手推

曱近平

Push CLS

係咪拉哂？

😭

聽到都心噏
比個啲為利益而投共既參議員睇啦

Push !!

係咪捉左條馬尾拉住個頭黎打長頭髮絲打麻煩包好自己

咁樣打 屌你老母

上

屌你老母 嗌撚到咁都要打！！！！

死黑警仲要抽女手足水

Wtf

死黑警

藍絲絕對係抵比人燒

屌 想打L死人

屌撚晒你全家 死黑警

CK’s

屌你老母渣

CKS

留意吓，隻狗係後面唔出聲 防不勝防就直接打落去。而且睇到嗰串黑衫人係慢慢行唔係做過啲乜野跑走中…
咁樣嘅裝束邊個話一定係暴徒？？

甴近平
聽到叫聲就心痛

dls

講左幾撚多次
去做野點解一定要黑衫黑褲？
唔撚著黑衫都仲可以扮街坊
普著到咁撚黑，啲狗好難唔咬你

手足

堆

有冇人搵律師？

甴大大

揮棍打人無需理由

Pishhhh

屌你老母 捉撚住啲頭髮打？

搵律師

推推推推推

放上twitter

好L嬲 更加要推

阻膠做咩唔出黎講「夠啦夠啦打死人啦?」

死黑警！！！！ 遲早你打緊嗰個係你屋企人

所以軍師嬲完未？
屌你老味成班只係識嬲

最大問題打乜撚 係見人就捉黎打

正想講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推啊

救左暴大手足先
佢地仲作戰緊

乜都冇做

藍絲佔全港人口有冇5成？ 無論深淺

推你老尾

屌 又恰女仔

捉住左仲扑

曱甴平

吊推死黑警

根據民調 淺藍+深藍加埋約2成

吊你老母 人嚟架

Dllm

屌香港警察垃圾淨係恰香港人

記者 快啲問

屌 又用私刑

癲狗

曱近平 甴近平

Cls...

應該3成，但破窗效應加無後果犯事
搞到佢地行為愈黎愈出位
其實香港好多人都覺醒左
但真係太多包袱上唔到咁前

人性呢

好冇戒備心
手足多d留意四周環境

屌你老母死黑警!!!!

屌淨係捉女

Diu!

pushhh

好嬲,之後點

用民調2-3成都有成百幾二百幾萬

屌 麻包袋

推
補充
藍色衫 訓係地個女手足
好似叫 黃善行(同名) 中大
我記得連登有巴打聽到

麻煩bb左就警覺性高啲，啲狗慢慢行埋黎都唔知

唔敢睇

習曱甴

C9s

畜牲

屌你老母臭閪 我詛咒你班黑警有報應 全撚部死於非命 屌你老母

推呀屌

有人出tweet了，求幫推

人到中年.......面不改容

世界極致....

我諗唔到了.....

所以今次藍絲自燃事件可以令佢哋知啲驚

Pushh

屌丫

Popo捉返去又玩4人

睇唔到，幾秒書面咩方向?

屌！

屌你老母！！！！

有黑警嘅地方日日都係831 其實同六四無分別 只係六四係明目張膽 宜家係殺左人就扮人地自殺

係時候劏狗

啱啱寫好 幫手like and rt得唔得

CLS!

pish!

濫暴

?????

錄造鈴聲，用埋嚟做鬧鐘
臥薪嘗膽

明目張膽禁住人打

落果條扶手梯，有個藍絲同上面手足拉扯
最後藍絲訓低

屌佢老母

打乜撚野死警狗

已rt

呢啲似報仇😡😡

好慘

Rt左
順便推post

推dls

光復觀塘

Push 上熱門 黑警死全家

成班藍屍廢老視而不見

推上國際

唔可以比條片消失

似發洩多過似制服人

是但啦一切暴力依家都合理化了， 藍絲比私了黑衣被打， 好撚正常

d人仲 直行直過

屌你老母
報仇

D狗跟到尾先如夢初醒

死仆街

推 仆街黑警

黑狗開真槍 你驚唔驚？我就唔驚喇

..

Pushhhhhhhhh

831

我屌你老母

黑警死全家

連女仔都保護唔到，我地仲講咩報仇

只會有更多人被姦

殺人犯

冇得咁比
藍絲之所以係藍絲，係因為佢哋只會睇眼前利益，佢地好貪生怕死，知道會危害自己安全嘅就唔會做

我真係屌佢老母

落緊嗰條電梯仲有個紅衫拉住手足

最恐怖係格離嘅人可以咁樣冷眼旁觀路過

推到嘅幫下手！！！！！

Rb都未set好就有狗衝出嚟

推！！！

慘叫聲訓唔著

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

tui ar

哥布林

我數左下 大概打左12下 影唔到既就用心按秒數。呢個popo打得好有節奏。 咁仲唔係過度使用武力？

屌你老母 返屋企打你隻狗乸啦

推推

推😢

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

推一世都唔會原諒香港警察

我要再罷工

push CLS

推
今朝東涌班狗被磚雨招待唔係冇原因

仆街紅衫藍絲仲要扯住走緊嘅手足
啲人經過都唔幫手

推
做咩走得咁慢

全部食花生

推啊。

唔係比佢沉啊，條火燒片霸左好多位啊。呢條要多番d啊

啲警甴真係癲
但手足都好唔小心

dklm!

一定要火燒popp

推佢

戴口罩黑衫嗰個抵屌
點解唔救人

啊叔施施縮縮

PUSH

仲要遮樣

CLS殺人啊屌你老母

冇撚用
有女比狗打都唔救人

紅衫大叔有無人性?

殺人兇手 關家榮搬緊屋
地址：油塘高翔苑高靜閣3605室
曱甴驚到仆街要即刻走呀？

偽進仔

push dlllm

痴線

圍觀個班 我屌晒你地老母

到底咩國家會打鳩女性

Bbq

再post多次 幫手rt打國際線!!!!!

cls 推

捉頭髮打咁仆街

721831101

推 1/10

推 /2/10

推 /3/10

隔離啲人做咩唔救

痴線嫁

Cls，強姦犯呀

WTF

行行下無啦啦打人 癲鳩咗？

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

邊撚個仲話燒藍絲過份
入黎自己睇

屌佢老母
又蝦女人

又乘機非禮

推！！！！

睇到個心實曬

扯住頭髮係咁一棍棍打

依家呢個情況 著黑衫黑褲 有普通gear 係附近行街 法庭告唔告得入？

又無差別打人

睇其他post
藍衫訓地女手足叫 梁倩衍 中大

在此祝施暴者冇仔女送終！！！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

打好過姦

上電梯果下都仲比佢打

慘叫

咁唔好彩遇到黑警 走唔甩嘅話 大家 一定要盡量叫大聲d 尤其女仔 有咁大聲叫咁大聲 有咁尖叫咁尖

先R 到d 街坊幫下口

打女仔 打女仔 打
死黑警 破壞呢個家園 呀

幫手推上國際線啊 仲未有外媒報啊

推呀dllm

香港警察必須X

代價好大

屌，真仆街

路過既大叔好似睇唔到咁

推 721 831

係咪就嚟好似大陸咁，見到有人通街俾人捉走咗要扮睇唔到

冇人性 dllm推

pushhhh

痴9線

表面咪冇咩反應
內心拍爛手掌
今日都大把廢老行過話搵槍打死哂班友就啱啦
你唔係覺得呢班你同路人吓嘩

果兩個阿叔

國際見

可唔可以唔好理其他人幫唔幫，由自己去幫左先今日係中環又係咁，個個嗌報仇，但就睇住防暴打頭睇住佢地扯人走

屌仆街泥架

Diu

我屌你老母臭閪 又打女仔

Tui

屌佢老母個臭化西
幾時到佢個女同老婆比人打

死全家啦死黑警

就算班object當眾除褲屌個女手足 政府都唔會割
藍絲仲會話屌得好

DLLMCH

觀塘真係好撚多垃圾深藍廢老 咩乜唔撚做 抵呢區最垃圾

去死啦打女仔

wa！又想殺人！

正仆街 死全家

一定要溫佢地出黎

拉返去...真係唔知

c9s

Retweet!!!!!

推呀

雖然d黑警行為好on9

但我有幾樣野好想問
點解佢地幾個會落單？
同埋佢地行到好似散步咁？定係塞住左 唔清楚
同埋點解咁近有狗都竟然無人知

利申：今朝發夢，夢見d手足玩快閃玩到散步咁，成隊十幾廿個得5-6個係有心快閃 散步個堆屌完都仲係散步mode快閃